新地開善堂】元朗Milano 逾五千人逼爆等買樓

新地元朗Park Yoho Milano於ICC推售328伙，上午11時B組登記時間前，有海量準買家湧至現場，人龍由售樓處延伸至停車場，逾五千名準買家逼滿三層樓，停車場兩條約50米長行車線亦逼爆人潮，即使是商場外亦見人龍，部份買家更在曝曬下擔遮等揀樓。

雖說發展商設有吹風機及風扇為買家解涼，但室外天氣十分酷熱。現場不乏買家帶同小孩長老買樓，亦有大量代理於地鐵站及售樓處附近撈客，未見地監局人員監場，秩序暫時良好，場面墟冚。

說好的樓爆呢

人流爆棚就有

減一成就大把人狗衝啦
當年日出康城首都係咁

剛需

真有米

連登仔：全部aa扮

A組九點半都排晒長龍

係咪前世未住過樓

新鴻基玩鳩人即場抽即場賣
一般都係開售前抽籤 抽唔到頭籌d人都費事去

海量aa

廢淡蓋清🖕🏻

發展商又義賣，根本良心企業，如果唔係比咁貴買樓點解要做餓狗，分明搵夠錢想收手益下街坊

唔怪得咁多人

發夢見到場扮買家500$

淡淡好野 遲啲就連業主都係扮出黎

幾錢一個鐘？

聽人講全部都係aa、職員、請人扮

根本無人買

淡淡垃圾無錢，就當全世界同一水平

今日唔得閒，如果唔係都去扮下
一星期扮一次，幾個月後就可以買樓

全部都係莊家搭棚 引d傻散接火捧 跟住就派貨樓爆
全部樓市成交都係一個局

全部都係發展商叫人買扮賣曬，跟住再撻訂

連登仔：地產佬出黎做戲做市

由高登到連登講左十幾年

請人扮住客，開燈，半夜一車車接返走

對上十年都係咁，大生意黎

係咪錦上路果邊

依家係新元中都擺緊展覽

d經紀好似喪屍咁

樓價$6000扮到$15,000

買緊

唔係

真正剛需

笑而不語

連登仔：住公屋最好

有料玩你咪玩囉你 你試下賣10萬蚊呎睇下有無人去排

珀玥都係超購廿倍 不過最高峰得300人 （單位數目3倍）

連登仔＝社會廢物

點會無人買 大撚把大陸人買黎唔係住

我見好多新樓都係有大陸人
好有錢

發展商賣樓要各大部門員工到場幫手是常識吧

觀塘觀月樺峯過半單位都係無人住 比班大陸人買黎等炒

連登仔：
公屋先係皇道
2千幾蚊租住400-500尺 2-3房
唔洗夾錢維修 無管理費差餉地租
私樓自住升左一日未賣有咩用 (轉按套現再投資死全家)

萬三蚊一呎新樓仲要係新地，爆人是常識吧 連登仔自己窮就屈鳩人地全部都係地產商派去做媒

扮乜鬼Y
自己去現場睇睇就知現場係咩人啦

屌成個連燈都係AA 好恐怖呀

淡友不願面對

[2018,淡友起義] 論香港樓巿癲升之謎及解決方法

淡友起義 (7個月前巳起)

好想睇到負資產既人跳樓死

排隊買樓做業主即係得罪連登仔
全部等仆街死

請老臨

見住yoho 由6000蚊升到15000

公屋係都比支拿蝗嬸住啦
窮鬼港豬訓街啦

買股既而家咪變哂負資產囉

証明香港人食開屎

全部走資派、地主、業主都要拉去批鬥！！
土地都是國有，民所共有的！！
要共產平均分配！

成班aa係個post互打飛機做乜鳩，今年開左單未啊

連登仔又話D aa 去晒 售樓處做人潮既, 點解又咁得閒上黎打J?

樓價永遠唔會跌

你個post
快d炸死d業主

嗰度有免費伊麵同炒飯加火腿芝士三文治任攞，買唔到都有著數

講依啲不如認真睇下價單 PYM既大單位係平 依家首批賣緊13-15K呎 仲要好似有成600呎 加埋新地啲操作 爆人流唔出奇

連登仔logic: 所有睇好嘅都係aa

但唔係話樓市轉勢 所有剛需同購買力drop to 0 咩
大戶呢期大手出貨 發展商又減價出價 轉曬勢
點會仲有人買
由此推論 現場所有買家都係造馬

Park Yoho個位置，配套同交通 賣13k-15k算係好平

15k買錦田

樓上話唔怪得知咁多人嘛
我一早買左啦 上次根本無人抽

又成5000個大陸人搶樓

唔洗真係信有人買呀嗎

元朗呀 成街牛架

真係鄧佢地下一代慘

佢之後有地鐵

過多幾年你就唔會咁笑人

發窮惡真係好恐怖

仲話跌

ff就有

【回帶系列】97樓市狂潮 邊個屋苑最癲？

97樓市高峯，曾令不少港人輸盡身家，直到2017年，香港樓市不斷創新高，似乎仍未見頂，究竟消費力看似無窮無盡的港人，為了買樓可以去到幾盡？

【荃灣愉景新城】
愉景新城是港人集體經典樓蟹回憶之一，於1997年9月金融風暴爆發前的最高峰期發售第三期時，平均呎價逾七千元（當時以建築面積賣樓，換算實用呎價約8,400元）。之後樓市泡沫爆破，樓盤約一年後入伙，樓價已跌四至五成，買家無法上會觸發大規模撻定，據講約1,100個單位中，多達300伙撻定。至2003年，愉城樓價累跌七成。

【青衣灝景灣】
青衣灝景灣97年6月發售，當年廣告「擁抱璀璨明天」，不幸撞正九七樓價暴瀉，撻定、蝕讓籠罩屋苑，被稱「浩劫灣」。首期713個單位，建築呎價由6,284元至7,258元。當年成交價最高單位為1期3座37樓A室，實用829方呎，成交價982.69萬元，實用呎價11,854元。

似啦似啦
上帝要你滅亡必先令你瘋狂
97金融風暴前 樓市咪又係日日破頂
一家大細入票買新樓
但之後既事係點 大家都好清楚
不過唔記得哂姐

北環線巳否決？

Ok 啦

夢見既野一定岩架

Aa9上黎兒登R單聽乞米啦

平均年齡16

蘋果唱淡樓市真係不遺餘力 無停過
你加油
既然屯門400萬上車盤又多返 你幾時買返間?
唔好得個講字 樓爆都唔入市

睇呢個post 就知點解個市一跌死咁多人
無人扮買，點呃到你班傻仔以為好搶手
係咁有錢既，唔洗住元朗啦
買啦買啦，唔買無得買架啦

元朗呢D閪地方 重要唔近西鐵站
真係有錢個D業主
會同你烈日當空係元朗曬幾粒鐘？

假相黎,D 人P 上去架

Mud鳩ar
係ICC ar

各位排緊隊未？人好多丫，希望買到間，一買即賺

個個發展商都推呼吸plan
借到八成比你，但係兩年後點供？仲升就話可以加接攞舊錢出黎姐，唔升既話就真係等停止呼吸
發展商根本就賺到笑想你供唔起，反正層樓就係佢地起既
呃既只係一班無知，以為大把大陸人仲會落黎炒樓既傻仔，雜種又咁高調打貪，又打貿易戰
黑錢都有洗完既一日既

真係拎到錢出黎個班，一係就買港島私樓，一係就九龍地鐵上蓋啦
買呢d 大部份都係拎唔到錢，要同發展商加按既窮撚

屌你我係icc番緊工
4G都搶到上唔到網

個個都賭兩年後升

佢地真係覺得 香港樓係可以係 環球經濟下獨善其身
貿易戰 無影響
美國加息 無影響
歐洲加息 無影響
新興市場貨幣貶值 無影響

Park yoho其實係錦田

是但啦
咁大個仔都未入過 屯天元

佢個位就真係見仁見智......
新地既會所配套商場向來都做得好 唔會待薄你
但你日日咁樣返工駁上駁先見到市區都幾係野

一直唔明啲錢邊度嚟啲人
利伸：做個地產
曾經見過有個大陸佬成層買

用下你個豬腦先出黎講野 ，差唔多賣曬啦

返ICC中環果d位其實算okay，其他就麻煩，配套同環境的確好好

新地一貫做法
即場抽
On9到爆 基本上抽唔中=個日白企（未必有位坐）

樓上班child知唔知屯元天兩房市價
又知唔知呢批單位幾錢
咩發夢500蚊一個都講得出
根本萬三四蚊一呎仲有好強需求
因為高樓價已經積壓左一大堆想買又買唔起既人
正如前面有人講 跌一成都大把人狗衝
我今日一路排 一路諗 點解香港人咁撚有錢

香港人大把錢
一街靚車
大陸d大媽又落黎買

咁利害呀，五千人排都係差唔多賣曬？
唔係應該一早賣曬啦咩？

係lor 就算係一早賣曬都無用
左手交右手的成交 嚇鬼ar

做勢係咁架啦
重要原價加堆
平過區內二手
如果咁都唔多人排 咁就真係97再臨

屌你識唔識架 佢抽完叫d人去揀位
而家5點幾 邊會咁快賣哂

哇 神又你 鬼又你
多人排爭住買 話樓市過熱 又97再臨
新樓開價平 如果咁都唔多人排 咁就又97再臨
你贏曬

曲直難分

又想業主死 又話排隊都係aa造勢 究竟淡友想現實係邊樣？
應該係排隊嘅aa同喺屋企睇電視嘅業主都一齊收皮就啱

由入場買家 地產佬 reception 洗地 清潔 全部都地產商扮出黎 再全數自己買返 根本無人會買樓

御半山 開賣個陣咪又係排哂隊
依家對比呢個新盤
御半山業主 係咪做左老襯呀？

樓上有幾多係買過樓/做過功課？

係人都知錦田呢啲閪地方賣到13000呎係on9
但你睇番元朗屯門呢啲牛屎區都賣緊15000呎
九龍市區都17000-18000呎
仲要唔係新樓

支爆樓爆講左都咁多年
爆左乜春

有耐心等就繼續等，身邊早買樓果啲，識玩既已經揸多一兩層

我都望樓爆等佢地跳樓

繼續望囉，總會等到

痴線
用你標準 屯元天都係垃圾
點會拿 2舊垃圾比較邊舊抵d

咁咪睇下兩年後有幾多負資產囉小朋友
讀過書都識每一個經濟都有cycle 啦下話
利申 妻幹，唔洗供樓

D成交假架wor
何來負資產

近期本港樓市熾熱，豪宅呎價更創全球紀錄，市民抱怨樓價高、炒風盛，專業中產人士也投訴無力負擔買樓，不過特首曾蔭權視若無睹，反叫市民不要「太揀擇」，可購買地區偏遠及小型單位，「4,000蚊一呎嘅仲有好多。」有立法會議員警告曾蔭權要趁樓價尚未升至97年水平時，以溫和措施壓抑樓價，否則只會令市民的不滿升溫。
記者：謝明明、蔡建豪

曾蔭權前日在施政報告記者會揚言，「豪宅樓價不會影響民生」，多名市民昨日於電台聯播施政報告節目中反擊，指現時樓價過高，一般市民根本負擔不起。夫婦月入30,000元的李先生批評：「家啲樓太貴，坐底都二、三百萬，我想問點樣令到我哋呢班人可以置業？」另一聽眾鄭先生直斥：「家樓價好多人都覺得脫節，市面價錢好離譜！」
中產：俾大陸人搶貴晒
有專業中產人士也投訴買不到樓，任職醫生的聽眾嚴小姐原計劃明年與任職律師的男友置業結婚，她指現時樓價太貴，無力供樓，「樓市應該㩒吓，家樓市連專業人士都冇可能供得起，貴成咁，係咪矯枉過正？」她更道出不少中產人士心聲，「中產冇要求政府做啲乜，自力更生，但係買樓方面，俾大陸人搶貴晒，香港啲人點呢？」她要求當局調整內地人來港的投資政策，保障港人置業權益。
不過，曾蔭權仍「死撐」，指本港豪宅與一般樓宇屬不同市場，近日以天價成交的豪宅單位對一般市民影響不大，「樓價呢段時間係微升，但同97、98年仲有差距。」
曾蔭權更以過來人身份稱，當年自己結婚後都是租樓，等到30多歲才置業，「我哋唔好為幾多錢一呎，60,000蚊一呎，70,000蚊一呎而影響我哋呢樣嘢，你打開張報紙睇，4,000蚊一呎嘅都仲有好多……最緊要唔好突然跌，影響購買能力。」他着市民不要太揀擇，可購買地區偏遠及小型單位。
不過，聽眾王小姐踢爆曾蔭權「豪宅樓價不會影響民生」說法，指其原租住40年樓齡的新界區樓宇，近日被炒至400萬元，業主為出售單位，迫她搬遷，「房地產唔係特首你話唔好炒到70,000蚊一呎，而係成個香港每日都被不明來歷嘅錢破壞得好緊要。」曾蔭權只重申，政府不能以有形之手控制樓市，令樓市大上大落。
市區單位 選擇極少
本報以400至700呎的中小型單位，並以200萬至400萬元的售價尋找，發現4,000元以下呎價的單位大部份位處新界區，可供選擇的港九市區單位極少（見表）。
民主黨立法會議員李永達指曾蔭權對高樓價袖手旁觀，等於引火自焚，最終重演「八萬五」，令不少業主淪為負資產人士。
李永達認為，政府要趁樓價尚未升到97年水平，先行以較溫和措施壓抑樓價上升，包括恢復定期賣地，重建有限數目的居屋，否則任由情況發展下去，只會令市民不滿繼續升溫。
太古城
太古城
本港十大屋苑平均呎價
太古城 $7,739
康怡花園 $6,185
杏花邨 $5,947
海怡半島 $5,814
黃埔花園 $5,490
滙景花園 $5,213
麗港城 $4,922
沙田第一城 $4,611
美孚新邨 $4,107
嘉湖山莊 $2,145
註：呎價為09年10月最新數字
將軍澳新寶城
將軍澳新寶城
呎價 $4000以下部份屋苑
屯門卓爾居 $3,400
荃灣麗城花園 $3,472
東涌藍天海岸 $3,472
青衣海欣花園 $3,512
上水皇府山 $3,875
長沙灣悅海軒 $3,905
鴨脷洲景惠花園 $3,969
將軍澳海悅豪園 $3,979
將軍澳新寶城 $3,980
註：以上單位面積為400至700平方呎、售價200萬至400萬

好混亂比佢地搞到…揀好邊邊未

可能老婆冇教佢諗嘢

解涼即係點

年年都話貴,結果年年升,今年唔買下年仲貴

買啦，買多兩層，樓市只會升
十億買間300呎第一城不是夢

淡友ge 樓市貨源歸邊 莊家儲貨做假成交論 你唔係唔識下化

到時d莊家吊高曬d貨 無人接貨
莊家on9 蝕死

多人排隊：aa地產商清潔阿姐老臨扮-->樓爆

冇人排隊：話左冇人買樓->樓爆

開價高：aa托市，其實全部係假成交-->樓爆

開價低：話左大蕭條來臨，等睇業主急放-->樓爆

fullpay買：有錢竟然係香港做狗，冇腦，一係就洗黑錢-->樓爆

按揭買：跌一成即死，等變負資產割價-->樓爆

淡淡同連登仔幾時都贏

醒未呀？成日笑強國玻璃心，而家又跟住一齊做贏國

你寫曬淡淡d偉論出來
佩服佩服

好撚佩服

同佢哋講都嘥氣

日日係度打飛機笑d 買家接火棒成日話跌跌跌

宜家咁既環境跌極比你10%好未 你咪一樣買唔

起 計啱條數負擔得到就應該去馬

你見到啲新樓過左夜晚12 點就開始無曬燈，因為啲假住客已經搭左尾班車返自己間公屋
一到第二朝就開始有返人流，因為佢地要返工扮業主了

知唔知呢幾日幾多個agent 要清星漣海貨尾？
知唔知嘉熙其實連起都未起，仲係塊爛地就開售？
知唔知新鴻基呢兩個月清貨尾清得幾勁？
知唔知幾多九龍站上蓋呢幾個月劈價劈得幾利害？
定係你就係agent?

解釋左點解香港持續低失業率

根本港樓長升長有 連登仔不願面對

諗起1997年嘅灝景灣

港樓只升不跌

依家唔買遲啲仲貴

當年都係萬人空巷

邊買到抽777六合彩中到先算啦

大陸人

首期幾多？
買得大部分肯定都係腥港人啦

痴9線

嚟緊仲有好多新盤
慢慢諗

其實有連登仔話strong hold必贏
得一棟自住的確有買貴無買錯，炒果班先會死

不過市場咁有需求，兩房以上都好穩
問題係無房果d 過渡性產品 會第一時間著火先

其實依家環境同廿年前已經好唔同
無論係銀行體系定人口增長速度
其實依家已經冇一套經濟理論應用到去香港樓市

未買過樓係唔知, 正常既

唔講以為唔洗錢

新地正仆街

你抽過新地盤就會知佢D 發展商二按仲嚴過銀行

做人唔好人云亦云啦

但嚟到2018升到fat fat

你唔明樓上位淡友 佢呢一派淡友係用所有買新樓的購買力都係來自大陸
香港人入息中位數2萬唔夠 19年唔食論 點會買到

連登仔:上得新聞一定係AA搵人扮買家

全港3萬幾4萬個AA今日先出動左6000人
仲未計d收地產商500蚊做媒d市民

爆緊啦

咁多人排隊做負資產真係開心

五千幾個人姐
又唔係五十幾萬人
咁都唔肯接受現實？

有幾嚴呀
報自己係的士司機就過到壓測啦
再唔係加擔保人又過到

你開間公司每月出5萬糧比自己
依家轉個頭入返5萬落公司
下個月又出返比自己
已經過到壓測
原理係咁 當然中間好多細節 要請會計師搞

如果擁有樓就係aa﹐咁全港有六成人都係aa了

有新盤貨尾就等於樓爆？咁惠康百佳咁多野唔係一日賣晒係唔係就超市爆？你樓下食肆今晚坐唔滿就第二日會執？

事實擺係眼前都要夾硬講樓爆，唱反調就係aa?惡唔惡左啲？你鐘意買車，搞到冇錢買樓，好心就面對現實啦

教多你一樣野，真aa唔會講事實，適時唱好適時唱淡先岩，因為佢地最怕冇成交

利伸：我係aa死坐家

*死全家

所以話廢青邊可能失業 有親新盤去幫手排隊助陣又有500一日 真係抽到咪唔出聲lor 製造驚喜比其他真買家
勤力d 30日都開工都有15000個月 人工屌打好多工架

其實都好睇高鐵通車之後咩環境
如果真係學政府講十幾分鐘可以從大陸落黎香港(唔計過關時間)
咁相信大把香港人會選擇去大陸租樓住

始終大陸租700呎樓先3,4000蚊人仔
相反香港差唔多要成20000蚊先租到700呎樓,仲要唔係市區

連登仔話高鐵邊坐得人 出軌點算

一個盤係咁,個個盤都係都咁,十年升左幾倍,都係假都係做媒,講完你自己都唔信啦
不嬲都話好心睇錯市,無能力咪認衰,潛水努力搵錢,移民好,等到真係跌個陣買又好,好過響度自慰啦

傻閪連登仔不願面對現實
D樓比人賣哂啦,你仲住緊公屋
冇雞髀食啦

咁唔係全香港都係連登仔
連登仔口中嘅廢老可能會選擇返大陸住
而且亦會吸引到人返大陸退休

以前咪一樣話離島大西北狗都唔住
而家新盤開賣咪又係狗衝...

肯定會發生

到時炒高上面租金都幾係野

員工價係咪8折？

一撚定

灝景灣都話近地鐵 爆完 守一定守到
但錦田 yoho 真係。。 慢慢啦。。
高追買樓幾時都唔係問題 問題係地點有冇俾到險你守至得

交通唔係錢？

算啦 香港跟本無窮人

同你意見不一就一定係無樓
你鐘意啦

大灣區如果推出限購限貸限賣，仲要買內房樓
風險唔細

睇見child登仔買唔起又一直酸 真係忍唔住笑

每日嚟150人, 你想樓市跌?
最近睇過政府統計, 香港出世嘅人口只有400萬

做helper ,凍到仆街

咁講太aa

邊有得買，個個都扮架，做戲咋嘛

梗係喇，過多兩年賺兩球喔

AA話 Milano 遲下都有地鐵

同撚狗俠話聯儲局連加12次0.25％一樣。

今年加足4次
下年預期 加 3-4次
2年都有8次啦 on99
重有佢可以一次加0.5%架

洗鬼ar 一次過加3厘啦

唔記得左90年代10幾厘咩
唔記得左90年代10幾厘咩
唔記得左90年代10幾厘咩
唔記得左90年代10幾厘咩
唔記得左90年代10幾厘咩
唔記得左90年代10幾厘咩
唔記得左90年代10幾厘咩
唔記得左90年代10幾厘咩
唔記得左90年代10幾厘咩
唔記得左90年代10幾厘咩

咁係咪有試過呀

叫左你睇多次聯儲局議息紀錄，
佢自己都講左加到幾多啦。

都係租樓安全

我咪幫你強調有lor 重問

如果通漲持續強勁 經濟持續增長
會唔會上調利率目標？

錦田都咁多人肯住

所以話香港根本大把有錢人

原來今日開售，唔怪得出面咁多人屌公屋post / 回覆

好唔好住？

利申：你個景望住我屋企

住就應該好住，係交通好唔方便

PH值就黎酸到可以毀滅世界

新地元朗Park Yoho Milano 暫售188伙

新地元朗Park Yoho Milano今日推售328伙，項目以427萬元入場作招徠，早前更累收逾7,300票。現場所見，高峰時更有近萬人排隊，是兩年最多買家排隊等買樓的項目之一，反應理想，銷情熱烈。

截至下午4時15分，是次項目分A、B兩組進行揀樓，A組約沽出52伙，而B組則約沽出136伙，暫共售出188伙。

又話5000人排隊，都賣唔曬

劈價準備 賣剩個d 同下一輪單位 直插1蚊1尺出售

今晚就賣哂啦，賣唔哂既話呢個post大把人9衝去買，反正必賺，三年升一倍，買五球賺五球，買得大贏得大

正，要狂掃

雖說發展商設有吹風機及風扇為買家解涼，但室外天氣仍十分酷熱。現場不乏買家帶同小孩長老買樓，亦有大量代理於地鐵站及售樓處附近撈客，未見地監局人員監場，秩序暫時良好，場面十分墟冚。

市傳，截至下午七時三十分，樓盤悉數單位均沽清。

全數沽清？唔係話全部都係aa冇人買咩

有幾多真係買黎自己住

大把錢俾稅

其實反而想知夠唔夠車位泊車 果個位附近都冇停車場
其實自己渣車果度都唔算唔方便
附近已經大欖隧道一出就係

未供完層樓都唔係你
除非賣左佢

住果度冇車真係玩完

咁平，養多架車有幾難

係囉，平到咁 個個爭住買

一早計咗交通費
交通再多都唔會多得過租金掛
一程高鐵70-80,一星期搭6日高鐵都係3-4K
你住離島天水圍,去市區船費車費都差唔多30蚊一程啦

而且上面生活費平
香港食個飯五十蚊
大陸食個飯十幾蚊
基本上交通費同生活費已經打返個和
大陸比較企理嘅粥店,一碗粥十蚊唔使,香港邊有得比?

我唔係想鼓勵人上去住
只係想講嘅係當租金繼續上升,甚至唔下跌嘅話
肯定會有好多人寧願返去大陸住

其實養架車都係幾千蚊姐
車就一定要架啦
係煩泊位

你睇下得返咩單位先啦

又係見開個堆, 冇單開要上黎發泄下

清洗計劃一部份嚟嘅，政府中共計好晒數，大家唔使擔心。

只要大陸租樓加車費加生活費總總平過香港，就算慢慢升都冇所謂，一樣大把香港人會開始考慮係中國住。

我一樣唔係鼓吹，但事實如此，香港上頭有個換血嘅大任務罩住，結局係必然死亡，大家接受現實。

講番鐵路

AA sell park yoho 會有北環線凹頭站

睇番紀錄，北環線確實已拍板，但首階段只會由錦上路去古洞，而中間不設中途站

但政府亦會為凹頭 牛潭尾 新田 預留地方起中途站

即係地鐵站依然係一個概念
到起好條線，再檢視人口政策，再拍板加設中途站，可能起碼十年後

賣曬啦
有買開新樓都知4點都未完
賣到7點幾賣曬
幅圖唔update

你計緊一個人
平常當你三人家庭
仔女係香港讀書（冇戶籍 一係係大陸讀私校 但冇保證）
兩個係香港返工
你個3-4k即刻變左一萬
住天水圍係講緊30蚊去到你返工地方
住大陸講緊高鐵都七八十
未計你轉車個程

加埋如果高鐵通左行得順
你估站隔離d樓會唔會平？
仲有好多因素 醫療 保險 銀行存款etc
唔計連登仔式仇視大陸
都有大把原因令有家庭既人唔會上大陸住

你話會唔會有人搬返上大陸
有 廢中廢老孤家寡人個d囉
但呢班人本身就唔係係現場坐低揀樓個班

都係比個機會你去下千億屋苑 入面有野食有野飲 上星期六日仲有嘉年華 都唔知你地怕乜唔入去

老實講呢座2c算係park yoho入面最平 第時北環線開左 相信一定會升 個個都冇遠見淨係識話峽zip 遠

根本一早講左一小時生活圈
到時香港主要係金融中心商業區
窮人會比人趕去住大灣區其他地方

Gogogo

等睇park yoho呎價上兩萬

人地confirm左架啦

用你既鍵盤，上網搵下啦

返正你放暑咁得閒

算啦

佢返學先生無教

最怕你元朗都買唔起

新鴻基從來冇推出過呼吸plan

九站上蓋8萬蚊尺
有幾多人買得起？

公屋仔唔好學人講樓啦

公屋仔就係咁可怕

似97論由高登講到連登講左差唔多10年

Grand Yoho兩萬幾蚊尺啦

班友仔住緊公屋點會知米貴

“如果”完再揀d鍾意嘅情景出黎講意義不大。
有d咩具權威性嘅資料來源支持現時或可見將來“通漲持續強勁 經濟持續增長”？

邊份政府文件呀? post出黎睇下

建議唔等於落實, 預留地段不代表一定會起

AA賤種呃人唔使本

其實Park Yoho好好住

遲d有埋地鐵無得輸

我真係唔知九龍站有劈過假

9up有個限度

大陸樓從來都唔平
所以唔使諗咩炒貴樓,因為樓已經一早炒貴咗
但有趣嘅一件事就係大陸樓租金回報同香港相比係好低
大陸唔少樓都租金低過2%回報率

另外香港人買大陸樓有限購令,喺大陸賣樓又會收資產增值稅等等
所以相對上投資大陸樓無投資香港樓賺咁多

至於有子女果班人唔使講,多數唔會返大陸住
但退休人士,單身族,二人家庭等等都可能會考慮返大陸住
尤其是香港出生率咁低,家庭結構近十幾年改變咗好多,多咗好多單人/二人家庭

正如我上面所講,生活費支出嘅減少抵銷咗交通費支出嘅增加
如果你以多人家庭返大陸住會增加交通費,咁都要同時考慮生活費相應減少

我唔係想講全香港人都會返去大陸住
只係想講當高鐵通車後,會多咗好多人願意返去大陸住,特別係夾心階層同我上面講嗰班人
情況就正如唔係個個人都想去離島住或者願意住村屋住劏房一樣

睇規劃暫時只會通錦上路至古洞，到起好應該都7年8年，再搞埋凹頭站順利既都真係要十幾年

呢個係事實

位都有

有無聽過北環線呀？

而家好少新盤有呼吸plan
講撚到個個買新樓都一定用呼吸plan咁

邊份政府文件我答你唔到

你放緊暑假咁得閒就上網搵下啦

其他發展商我唔知

新鴻基我未聽過

信AA狗就死得啦, 等到2047都未必有

沙中線70年代已經有初部建議

士林站有預留, 冇用過

即係冇啦, 暑假出面企街搵客係慘o既

有， 只有古洞係已落實，
其餘最多只係已預留土地。

當中環南站plan左咁耐，
亦係沙中線“中”之所在都可以唔起住，
我睇唔出現時可以解讀Milano為 “遲下會有地鐵”。

得罪講句 黎緊三年都仲有得升
大把人有購買力 香港咁多人 淨係10%人要買樓都有70萬人 政府邊度搵到咁多單位出黎？
財富其實係來自過去升市既槓桿 富者愈富 資本主義下本身就唔會有公平 有錢人係唔會可憐冇錢既人住邊 住幾細 買唔買得起 只會care自己。換轉有一日連登仔有錢買樓之後會唔會想個市跌黎益班窮撚？ 一定唔會 所以買唔起既繼續買唔起 this is hk

你今日買唔買到丫？我排成日得個吉

唔係已經入左伙？點解仲定期會有park yoho 既展覽？

一棟棟咁推出黎賣

平時搭村巴經過parkyoho,見到d 經紀閘住係入parkyoho 個路口。一見到有私家車就攔住

邊度見工?

香港無窮人

好多牛屎

樓市快爆

清, 最近昏迷完, 岩岩先醒返?